［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 163

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

佢地唔咬的

假
佢地好惡的

歪

留

揀最乖嗰隻俾你玩

嗨

你仲乖過佢地

佢點都係驚㗎啦

點解要攞佢同佢比較？

想同佢玩多d

少洗腦

早睡早起有咩做

同你玩掉波

手眼協調好差

溫書呀

留完名我繼續溫了

真係要買個波同你玩了

醒起自己要溫書了

攰唔攰

攤床攤太多 要郁動下先得架嘛 一齊啦

想攤床了

你麻煩

茶樹油

你溫書先陣間再講

竟然

點解你會跟到嚟

愛你

佢bot

今晚夜唔夜

以為浮雲先係
btw 你好面善

唔識你

你又識浮雲

唔係全登都識佢？

衰11果個

我見過狗姐好似係

做我ftgf

下？你係邊個

不了

燒嘢食喎

下？？？？？？？？？？？？
who are you

想睇下魚會點形容自己

算啦可能我記錯呢

我冇印象我識佢

新舊都是魚

咪又係魚

知乜嘢你都話唔識佢

ok 咁ptgf

係咪廣州人啊

肥到成座山果個啵

唔識 好耐冇上水

惡到

唔係呀
不過你想識佢可以介紹畀你

假

冇上過水 算啦

唔想 想識男仔多啲

咪同我一樣

例如呢

我怕佢認你唔到

你

咩都唔使講

但係我同你一樣

有撚？

先利申外資公司
老細話想請多個人幫手
話將我轉去另一個位 新人黎頂我個位

咁我介紹左beat fd黎做
本身講好話我轉post 但我fd黎到無啦啦就變左佢做
我留原位

簡單講 個新位多啲機會 又可以周圍飛下咁

感覺好不被尊重 好唔開咁
明明講好係我 突然無左件事

仲要個個係我best fd
個感覺好差

唉

同我答案一樣啊

我想你城相認

唔撚想

冇人同你解釋咩事？

唔好嬲

唔可以出聲咩，講好左架喎
你個frd都唔幫你 佢好需要份工咩

做咩

佢憑咩做一姐

努力捍衛你與我地簡單愛情
準備每個季節與你一起共度旅程
容忍我既性格突然之間大情大聖
你係我既伴侶將會百人公開認證

但佢唱歌

完全無

一開始話我好suitable/you are the right choice 乜乜乜

好啦當我fd黎左後就無左件事

我fd仲要今年Fg 完全乜經驗

個感覺好差
好似我親手搵左個人黎趕走自己咁
個個仲要我best fd
我都唔好意思講咩

唉

嬲了

嬲會減肥失敗架

個個我fd黎
我唔想好似爭黎爭去咁

老細一開始仲話咩you are the right choice又乜又乜

唉好唔開心

放工

same

恭喜

衛蘭衛詩後加㗎嘛

又想走了

所以呢？

both rubbish

料

real
mag+alfred可以做一個一姐
橫掂華納都冇人

事

佢咪同車頭一樣 叫雞孖寶

唔準嬲我

不嬲唔鍾意聽呢種類型嘅歌
快歌唔鍾意

聽緊what

cls

我都唔肥

奇遇記

總是充滿埋怨 總是在碎碎念

你直頭瘦到成座山咁啦

未聽過聽下先
我鍾意聽一千零一次人生

我都係今年先鍾意mag
以前巨星開始已經唔鍾意佢
欣宜就不嬲都幾鍾意

佢好多都好聽

都唔知點解你話人肥
肥不知幾可愛

巨星嗰陣覺得Mag太濃妝唔鐘意佢

埋怨什麼

我覺得佢係咁叫唔鍾意佢
但係佢嗰陣唱林憶蓮首歌又幾好聽

欣宜算不可一世咩

同意
我都係後期先聽佢啲歌

我都係覺得佢華納d歌首首都高質先聽佢

返屋企食飯？

但佢成日喊好真情咁喎

今日咗吹咗好多氣球 綁到手痛

早d出門口搭車算

甚麼工

冇人睇

笑到肚痛

佢黑彩虹同無表面傷痕都好正

今日要佈置個場地比人

其實我係忍先開始聽佢

我之前都有一番呢d炒散 d氣球仲要係好硬果種硬 要用機吹 我要綁

支持

yes

我今日啲氣球都好硬 綁到我就痴線

我們不是公主都好聽

好有意思

手指要兩日先好番了

第一千天未曾洗澡

咁今晚食咩

早晨

我好應該溫書
但係真係好得意

早

小牛扒

一次警告

咩事

到時唔驚了

我又要

因為有錢？

唔洗出糧比我了 有得住就可以 煮埋飯你食都得

自己煎

俾1000萬你叫你對住隻狗三日你都唔得啦

我可以的匿係廁所三日

唔識

咪係

住家飯

真

很想要吧

輕鬆 唔緊張既 唔尷尬既 唔怕醜既

佢話匿喺廁所喎

好耐冇食了

內心瘋狂尖叫

你返屋企食

啲狗會係咁吠 叫佢出嚟
信唔信佢驚到喊

block lah

嘩~~~~~~ 係魚~啊啊~啊啊~啊~~~~~~

就係屋企冇飯食

你想睇佢喊？

我冇咁嘅癖好

block

會靜了

驚到靜

隔離個叔叔訓到挨落我到

我都試過有個女學生挨咗落我到訓

飛咗去台灣表白fail 咗

熟的夢 大叔的愛

扮訓？

點解特登飛過去

可能係見到佢靚仔

佢真訓嘅
我咪扮訓扮唔知

自己on9仔 同埋叫還自己一個心願 可以專心做嘢

我靚仔係人都知

估唔到自己成日喺連登睇到呢啲文 自己有一日都會打啲咁嘅嘢出嚟

又發怪夢 不過有野食

一路係咁講嘢嚟掩飾尷尬

橙

你會唔講嘢咩？

所以其實一路尷尬緊

我都知我嘈唔洗篤爆me

ho cute

Frd更加要開心見誠講

香港人平均第一次性行為係18.6歲

要call g了

台妹？

你幾靚女

快la

好定好乖喎 大狗通常都係咁

試下即食雞先

你幫我找數,ok?🙏🙏🙏🙏

過左

call duck

rich dou cls

u 找數pro

call g唔俾錢既人先係rich

yes help me rich

正唔正想試

後日bbq john?

want try

幾健康 唔肥又唔乾唔嚡
made in hk
Optmeal

開工未

緊係未搵到工啦

confirmed?無追po

返乜

藍藍

9c home

諗住一路做食蕉一路搵工

後日？

有security做？新年wor

diu android都可能做到我既主機 週末攞iphone去整先 希望會係用原廠零件整

有幾多cda先

牌都未有

兩日,有la

食蕉做乜都無王管

至少還有我

佢仲係bb仔嚟 得半歲

u go?

d眼神都好小朋友 領養定買？
大狗唯一係應該唔會係屋企大解小解 要定期散步

睇日子

後日

笑笑

香港 過台灣讀u

有冇玩gxxxnxxxx高手 下下比女cut線

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日幾得準時返工

佢係買 屋企隻唐狗係領養

點解唔可以屋企去嘅

改左聽日

要等張cert到跟住仲要申請，最快24號先有

拎綠卡，即日出

認錯人

留名

食左南乳炆豬手

叫春

想打死你

你不斷食食食
我今日都淨係食咗個麵包

Join

唉，bada

點解唔食！

內向 唔主動
見到女就會好緊張 同埋成日唔夠膽望住對方對眼講野
係咪無可能出到pool

夠唔夠靚仔

唉，我cda

唔夠

屌你扮乜撚

佢萬人迷

無時間
好想食粉

完

石磨腸粉🤤🤤🤤

真呀扮乜春

當兵 願意嗎

未食過 係咪真係咁好食

咁mean

唔准笑人呀嗱

唔係

已經做緊。。。

佢要溝女神
冇計啦

有冇form
想報名了

🤤🤤🤤ssp 25蚊兜

想晉級就要有進一步發展

rich同靚仔 兩樣你都有 掂

算吧啦你已經miss咗

這些機會不是屬於你的

好耐都冇行街

驚你升軍階快過我。。。你poly XX

咁依家點解唔食

填名嘅資格都冇

唔想食嘢

我無笑人 只係覺得你一語中的

佢醒目仔

畀人cyberbully慣，is okay...

想屋企張床

可以憑性格優點取勝

快啲返屋企

想做你張床

去左邊

聽日叫9c拎你開爐

我都想

好舒服

face fate....

返工

勁

慢慢吹下水先

有咩勁

yes sir

因樣貌而令人不想知道你有何性格優點

會唔會grp project 一組

普通男仔樣性格好 vs 靚仔性格差
一定揀前者

得意妹 幾特別

好Mean

介紹下 望下

自己知自己事

molala gp乜project

yes!!!

咁咪得閒望下
有機會咪去馬
冇機會就望過第二個

點為之chance!? 師傅

會唔會坐到佢隔離 問下嘢問功課
或者平時人哋會唔會搵你
問下 唔知參加啲咩 你有冇參加咩soc

今日咁靜
發生咩事

唔會揾我得我揾

慢慢嚟 睇下人哋會唔會搵你

就係無T^T

唔制呀我要入紙呀

串

點解你要咁對我

我都唔想的

會因為樣貌而唔想同你傾計嘅人就唔值得浪費時間喺佢地身上

啱
正如我見到靚仔靚女都唔敢同佢地講嘢
免得佢地浪費時間係我身上

你著u tee咪得。。。

樣貌！
除非我生到u tee咁嘅樣啦

心又很累

未夠鐘姐

$$$

夠鐘了！請開始你嘅表演。

點夠你家底黎

我唔識講笑話的

你講咩我都笑

me 公屋

？？？？

五個月以來受到女朋友的冷暴力對待
原因同反修例的觀點有關
我個人也有責任就要傳新聞俾佢令佢感受到壓力

（勿屌佢、佢話我阻佢開心）

佢已經封左我whatsapps、手機短信、五個月以來寫了三封信俾佢講我的內心感受

都不獲回覆

她應該是逃避型人格

多年感情不想話放棄就放棄

很多人勸分手、現在沒提過兩個字。只是她話完我阻佢開心後、我發了脾氣傷了她的自尊

打算斷聯一兩個月再寫信俾佢

我竟然去左做運動

我話你能言善辯 咩話題都用融入到

你咁遠

你有一個有趣嘅靈魂
只係有啲人著眼皮相

係傻笑

玩開咩

tmr fake

坐車坐得辛苦

我係你隔離

我學校冇操行分呢樣嘢
咩記過之類 乜都冇

跑步機嗰啲架咋

好事！

我靈魂已經係十八歲嗰年枯亡凋零了

咁樣

今日有靚仔

唔係今日咩
我食緊啦喎

Where cc
單挑

會work out嘅女仔最正了
雖然我冇去

包剪揼算啦

膚淺！

幻覺黎
唔正的

睇你點睇
有啲人接受唔到身邊人對呢啲事冷感

直接同佢坐低傾啦
佢覺得你阻佢開心 係可以理解
呢啲事好大壓力
唔係個個都承受到

咁佢知唔知你send嘅原因？
你唔認同佢嘅立場？
定係點
可唔可以做到求同存異 定係你覺得佢嘅價值觀唔適合你？

下
我琴日去完喇喎

我唔信現實會有人遮住一隻眼 另一隻手咁開

巧正的

圖！

係布丁狗9up

＠9C
你地做乜靜靜雞扔低我

講得咁好聽呀
我自己都覺自己太多嘢講

好 來！

有靚女！

偷影會被發現的

有機會做俾你睇

包！

我個心已經死撚咗

佢睇我唔上眼
再靚都冇用

埋咗佢去

咪係
明明隻手應該向側邊移開

唔會

不要暗戀

係料料先啱

亦都唔會有人笑到標眼水 對手會張開

咁橋

亦都唔會有狗識咁笑遮眼添啦

打和啦！Super！

聯絡唔到佢了
除了寫信
去過佢公司都搵唔到佢
我諗佢的立場是港豬、雖然佢初段都有貼下抗爭的新聞

我不介意立場，我只係想大家可以坦誠相對。

所以先諗住一個月後再寫信俾佢、金牛座的火氣真大

所以靚仔靚女欣賞就好啦

埋咗喺記憶深處了

SURPRISE

我冇佢地偷入屋企自私燒

隻狗都唔會識得拋波

我係靠塊鏡偷望佢

我都偷偷走咗入黎
係你床下底BBQ緊

叫錯名 大患黎

感謝終於落車喇

女痴漢

佢一定冇留意到

唔使客氣，下次再call我。

黎偷望埋你

好多塵
執下屋吸下塵啦

我都係金牛
發脾氣嘅同時唔可以傷害到人地的

抗爭有好多面
同佢傾啲人權呀 之類嘅嘢一定好過傾警暴
邊個邊個死咗 呢啲嘢
好容易令人精神壓力過大

你都唔係同佢坦誠相對
你係想佢同你一樣諗法喎
係接受唔到佢冇你咁積極嘅
就學我咁
我嫌最close個frd做藍絲太冷血直接絕交了
做唔到嘅就求同存異

緊係 我靜靜雞望

因為你是乖學生，所以入大學

咁耐先知

好辛苦 呢程車坐咗超過 一個鐘頭 十分鐘

等陣吸
睇吓見唔見到你啦到時

正所謂放低你嘅心事 做你嘅樹窿

師兄師姐好早已經講
夠分
佢理得你做過啲乜唔太過分就ok

下次做耐啲先

啱啱先訓醒

下次我跑快啲

多嘢講咪好囉，約到好似笑笑心事呢啲唔講嘢嘅人
你嘅開口就係打破悶局嘅方法

真係

唔好吸我

唔緊要

bb唔準笑我
你都係痴線婆來

唔好開咁大
我怕你吸埋我出黎俾你屋企人發現
咁就唔太好

我無話自己唔係

我有辦法收埋你

什麼是repeat

精英班

你好mean

係好多仔係床下底

唔係 我真係好嘈

我係仔

為什麼mean....

真係嚇死人 明明綠燈 巴士係班馬綠度越咗司機位 仲要撳boot

你都唔算啦

點樣！

最想要嗰個唔係度

Ching好勁冇repeat過

repeat即是：

食咗你

真
圍爐

27 * 10 是多少

很可愛

嗰個係床上吖嘛

邊個嘈講嚟聽下

點唔算

真係嚇死人 明明綠燈 轉眼變成紅燈 假使相當勇敢 可否挽回自身

[member]

其實乜嘢叫做越咗司機位？

姐係咁講你真係好靜

係
就
好

不可愛
代表成段嘢重複一次

成班大陸哩

有得訓覺 正

我想吃掉你的胰臟啲frd?
唔好太迷戀我

為什麼有大６人

我都唔鐘意講嘢
純粹覺得dead air好奇怪先講好多嘢

23？

所以你想話邊個嘈

我明白

我好嘈

覺得deadair奇怪嘅同時好鍾意講嘢

Ohhhhh好耐之前有睇過
冇迷戀過你

我有link有教是多少

靜嗰陣就會比人話我唔開心

唔使覺得奇怪有時一個眼神已經代表好多嘢唔一定要講出聲嘅

就係唔想dead air先講嘢囉

好多人都唔明

不敢望她

你哋出街？

係呀佢哋逼你係都要開聲自己又大壓力

我講緊呢度

是！

猴擒到你

唔係迫 係無人想做主動嗰個

你一定會變得可愛

有得翹埋雙手講「冇所謂」有邊個想做主動㗎？

即係佢係斑馬線 超出了司機位的長度
解釋得好痛苦

真呀冇乜必要都唔講嘢

有得唔做 邊個會想主動食屎嗰個

上個post的pin

我認

最好摺埋

交俾我講

@料

唔識講大話架你？
善意嘅謊言ok?

G持

今日同交通燈有仇
追巴士嗰陣沖咗半條馬路 向旁邊一睇係紅燈 有架的士沖緊過嚟 我即停低咗 巴士走咗

對不起原諒我

不開心了

我知啦因為上個post你話禮拜六先講但係布丁狗定係答咗人禮拜六咁人哋就以為係禮拜六start event

講掛

我心入面得一個人
講唔出

開sem發覺有靚女
下堂坐佢隔離會否odd

我知

我不可愛

食埋你呀

對唔住吖冇心㗎氹返

佢地係要你好湊 唔係要你乖
根本兩回事

食埋

+1 成日想撩隔離啲人傾計

你今日做乜事

不會你什麼u?

我以為你講嗰個repeat係我諗緊嗰個
睇完張圖一頭霧水
兩個黑點 一條白線隔住粗黑線
好似兩個圓球滾動
又好似一個好無奈表情

不會

..........

就係大家都驚怕事所以冇人手做出風頭嗰個，例如冇人會想做搞手負責約人因為約唔成之餘又成日畀人鬧
約到出嚟大家又唔願意做第一個開聲嗰個，因為既然都冇人講嘢咁自己都冇必要諗話題咁辛苦

同人傾計好正

大家對癡身嘅定義係咩

仆街好撚急屎
在巴士上 起碼半個鐘到屋企
Feel到係爛屎個隻

啱啱食完大牌檔飲完啤酒

我想靜靜

你係咪一定要keep住每日都要見一面？

可能我睇心情 有心情就好多野講

係你諗嗰個

你有冇玩樂器

成架巴士都好臭
中途站落車搵廁所啦

我

Shitty
條女應該商科女 幾靚

就地

和貓一樣！很可愛的

不要想了

又好似縮返入去了

我淨係得休止符

屌 飲親啤酒都易痾爛屎

Noooo咁樣我會死
一個星期一兩次應該乜都夠

想重新再學了

你係點的

👌🏻

佢係一個畀你感覺好多嘢講但係好關心你好小鳥依人嘅一個女人
雖然佢係對你煩啲但係感覺上都係對你貼身同無微不至嘅照顧

想人瘋狂同我講嘢加上唔介意我只係覆

嗯

係呀

哈哈

你會感覺到對方對你嘅關注

縮黎縮去
最後會瀨

去吧！你不是商科？

屌你咩
決定忍到做完gym
轉頭落車直去康文署操gym

其實我用意是想話佢知有咁既事
有寫信同佢講件事唔係我們可以控制到

最近兩日睇左心理學有關焦慮型人格與逃避型人格的內容

我覺得我發信息俾佢都俾左壓力佢、所以佢封鎖左我、面書唔係封鎖晒仲傳到信息但佢無睇

所以先打算一個月後等佢再冷靜下同佢講我尊重佢同我有反思

不可以急

金牛座點解你地咁固執

Bin你

我是工科

真好

我心入面吉咗個單人房
以下開放報名入住

免費

Ks我都好多嘢講好嘈
魚好好的

有事

女人

我人生只有缺點

工科？ee?

邊間
我都做緊

唔識講
對frd好痴身
被冷落會唔開心

集思廣益
我屋企樓下有個平台 係住宅範圍 無保安睇住嘅
有班on9 mk街童成日撞閘入黎 每次請保安過黎但過幾日佢地又出現 應該點呢

能夠活著回家真好

我是搞手
我又要做開聲嗰個
獨腳戲咁

唔會有啲咁嘅人出現

你講你個間黎聽聽

對frd我都好癡
最愛我啲frd

Ohhhhhh
冇
休止符？

為什麼不在學校做？

N展毒撚

辛苦了

Bb你係邊呀！
做乜唔覆我！
做緊乜呀！
好悶呀你忙緊咩！
快啲覆我啦！
你係邊
聽電話！
同我聽電話呀！
你係咪有第個！？
唔聽電話分手啦！！！
點解你唔挽留我

I just want to date with my best fds

嘩屌
見到都唔開胃

好易喎
約會出街 第一句即刻講 咦 你今日著得幾靚喎
自然又唔擦鞋
讚人個陣個樣認真小小 唔好咸咸濕濕
或者笑住咁講

唔好自己幫人斷症好啲

固執係因為知自己啱
佢既然覺得對佢精神健康唔好你仲俾佢睇
佢覺得你唔尊重佢嘅諗法
逼佢跟你嗰套
你就冇了

我知嘅金牛基本上冷戰得都唔係咩好事

Best frds > bf !!!!!

女朋友屋企有事，佢老豆有情緒病，佢老母要做大手術，呀妹又唔生性。我可以為佢做啲咩

Truethat’s why I broke up with my bf

我係大隻N展仔仔

bb date me

我都係

兩個做埋一齊埋even囉

一定係油頭肥毒帶住副毒撚眼鏡嘅毒撚

垃圾桶我？

1.插佢一刀話分手
2.問佢有乜需要

你考完試就約飲酒

終於有得唞

yes this is 痴身

總有優點嘅同我相處下就ok

咪repeat

死毒撚

可能你就係偷睇緊佢

睇嚟仲好清醒呀 諗得咁快

唔好離開佢 佢最需要你 多啲陪佢

做緊乜呀。。。。

呢啲唔係痴身
呢啲係痴線

正

快啲沖涼

都啱唯有我都講嘢

我太誠實了

其實毒撚幾好

係有呢d人㗎
我個女仔fd就係咁

我覺得不錯

屌你發現左

多數都係 屌你著到咁頹

我會不敢望她

我都唔鐘意食

no this is 痴線

日日都見好難唔知

耶！

某個a380之前話可以同幾個grp嘅人去旅行
諗諗下反正我grad trip冇人陪
可摸耳逼你走堂陪me
睇你想唔想叫多幾個

我只吃芝麻糊但是糖水鋪很貴，夠吃午餐了

雜交

Mark低左呢句
溝女幾好

No this is 痴身only
In 痴身女角度

唔識呢啲人

雲伯！

做乜鬧我

好！

他情聖

bb你巧令的

乖

正啊
不過黎m好似唔食得？
因為有薏米

清醒先難受

痴身唔是咁的

你cu nursing?

笑嬸

係痴身嚟 佢哋自覺

練習下望住人地隻眼講野

唔好再估了

我bb好索

agree 其實唔算痴線

係

遇到你就嫌煩啦
你唔忙就開心
你忙就
生活總會有取捨
當你忙佢都唔識收斂下就

鬼婆咪照食

佢地覺得自己係痴身=/= this is 痴身

[member] 還好 自己煮健康啲 鍾意食芝麻糊多啲/member]

東亞病夫來

真係會死米搞me

有人係咁

我們是朋友

咁男人囉

識唔只一個

好cls

湯丸

你居然叫得落一個平胸蘿莉做女人

其實好多女仔都會咁
男人先會覺得煩

坐低冇用
你留低先得

很想認識

雲哥我想食藥
Youre my cure

我讀女校喎
唔覺好多

介紹比你？

Whennnn

餵你食藥？

想食左我

女校冇高質囡囡

errrr唔知

頹hoodie

可能我識d人cls
但睇戲都好多啦

正！

好青春呀

我很得閒的

講下講下自己喊曬 又話同朋友唔理佢 驚佢識咗第二個

戲劇源於生活唔代表戲劇等於生活

做乜食咁多野

呢啲人直接絕交算數

做乜自mean

文藝

真實世界冇呢d人又點會有人攞嚟做劇本吖

讀什麼系商科可以的！

你高質

我5月先完sem
睇吓幾時
去嘅話就要努力儲錢

你咪係藥引

想牛你

求介紹！

唔係自mean
事實來

屌 真呀

啊！！！！！！
個餡好似p的

誇張化的

偽文青

支持hoodie

從來都冇認識過

當時情急之下邊會諗到咁多

要結束冷戰真係靠佢自己點諗

我而家唔會再搵佢住

其實只要佢搵返我我就唔會有心事

ou nursing可以， science不了。我討厭science

好頹
無錢買3

真咩

暑假長洲好唔好
好似幾年前講過

長洲都得

深圳吧！

ok介紹比你

都話冇
有都自己要咗了

話俾佢知你會陪佢
會盡量陪佢家人

有但係唔代表大多數 你咁樣以偏概全

鯨大護理啲女 好多都唔掂喎清

你poly大把

唔識食

真的嗎？

唔好jer我啦
我們都是毒撚
相煎何太急

加蛋好難食

武漢不錯

冇話大多數
我話係有呢d人姐

問佢想唔想傾 定係想要冷靜期

情急可以係原因但不是藉口哦

not鯨大的

轉個頭 又好似糖黐豆 咁曬恩愛 成件事好戲劇

全部啲妝濃到
我好多中同都係ou nursing

yes

戲劇入面嘅人總係比現實更片面

肥的嗎？

個個都唔鍾意 得我係異類

堅文青

愛我就可以了

曬得多死得快

就咁話啦

但係水晶湯圓好似仲正

你食開屎

濃妝唔代表唔靚吖

正常

睇下有無人約先 無人約就我哋兩個去

佢都係？

u is

好鍾意 好耐冇食過好食的
邊個整到我錫啖佢

武事既